唔知quit唔quit好

dse完左出黎做左幾年野之後上年22歲報左hd
不過個時未諗清楚加上比人水所以讀左科自己唔係咁鍾意
不過而家有曬目標想讀個科，想quit左去下年23歲報過第二科，各位師兄覺得我快快翠翠讀埋今年呢科佢，定係下年報返自己鍾意個科？

而家讀緊咩科，想報又係咩科？

冇諗清楚就開始讀
好撚平㗎？

如果你唔等錢洗，咪一邊讀一邊報其他課程。唔係嘅話，就快quit 做野搵錢再讀啦。Hd沙紙 唔係做返嗰行嘅話 無咩用。

我都唔想
個時身邊d人講到而家個科鬼死咁有前途咁
就報左，入到去先知興趣重要d
有試過叫自己去接受，不過之後都係唔得
將來都唔想從事返而家個科

可能過幾年你就會覺得前途緊要啲

黎緊想報醫療科，唔會無前途

年齡令我擔憂😔

巴打hello!! 其實都睇得出你其實有一個幾明確嘅目標，就係讀你想讀嘅醫療科啦，都好欣賞你而家無受其他人嘅睇法所影響，忠於自己嘅興趣啊！但係你好似好困惑，唔知現家quit定讀埋呢一年先。但係都想知道下你覺得現家讀嘅呢科對你嘅前途有咩幫助？或者你會唔會對未來有啲咩規劃呢？想聽你分享多啲啊！

睇你啲語句。。。
精神病人？

你而家讀緊咩科先
咩資料都冇
想我哋比咩意見你

你而家都22
仲走黎走去
萬一你轉到另一科都係冇興趣咁點

22歲你捱到幾耐 坐一日醫院睇下堆護士點殘點慘再講

我都有少少覺

轉左都唔鍾意咁就真係唯有讀埋佢

驚自爆
總之想由專科轉去另一科專科
唔轉就24grad，轉左就25grad
其實會唔會好大影響

目標想考救護主任多d

咁都係一年時間 如果冇咩其他顧慮
你又有確定自己有興趣 咁咪quit

咁唔洗讀醫架喎
但你上到degree都已經唔細

無諗過讀degree
考救護主任要護理文憑先得

你係邊睇到要護理文憑？
咁多人爭 冇degree基本唔洗諗

大把人讀大學都做唔到 你有咩能耐

咪傻拉 你呢個年紀 呢個學歴 成世都冇得升